[
  {
      "questionText":"Dlaczego Igorek pojechał na Śląsk?",
      "answers": ["bo w Warszawie osiagnłą już wszystko","bo sprzedawał pixy","bo chciał zostać górnikiem"],
      "correctAnswer":1
  },
  {
      "questionText":"Kim była babcia głównej bohaterki?",
      "answers": ["zerem","ostrą szmatą","kapitanem straży miejskiej"],
      "correctAnswer":1
  },
  {
      "questionText":"Jak Igor zaimponował Hani?",
      "answers": ["wyznaczeniem azymutu","wywrotką pixów", "jazdą na deskorolce"],
      "correctAnswer":0
  },
  {
      "questionText":"Czy kopalnie można wygrać w karty?",
      "answers": ["Tak","Nie"],
      "correctAnswer":0
  },
  {
      "questionText":"Gdzie główny bogater zabrał dziewcznę na randkę?",
      "answers": ["na dół","do maca", "na SZARLOTĘ"],
      "correctAnswer":2
  },
  {
  "questionText":"Jaką wysokość ma najwyższa hałda stożkowa w Europie powszechnie nazywana Szarlotą?",
  "answers": ["121","134","173"],
  "correctAnswer":1
  },
  {
      "questionText":"Jak kisi sie kapuste?",
      "answers": ["kapusty się nie kisi","zmazanymi nogami","autyzmem"],
      "correctAnswer":1
  },
  {
      "questionText":"Na jaką litere zaczynają się wszystkie słowa na śląsku?",
      "answers": ["k","g","w"],
      "correctAnswer":1
  },
  {
      "questionText":"Ktoś z poza Śląska to?",
      "answers": ["hanys","knedliczek","gorol"],
      "correctAnswer":2
  },
  {
      "questionText":"Jak kończy się film?",
      "answers": ["Igor umiera od przedawkowania","Igor i Hania idą na hałde","KWK Rydułtowy-Anna zostaje zamknięta"],
      "correctAnswer":1
  }
]
